{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075597?place[place_type]=GID&place[gid]=1075597&place[latitude]=37.7564946437&place[longitude]=127.4006521719&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 덕솔이네펜션"
    },
    "text": "無人一軒家ペンションドクソルネは、一日に1チームのみ利用できる宿泊施設です。 オーナーが常駐していないため、気軽にご利用でき、3階建て1棟で構成されています。 ペンションには卓球場、カラオケ、セミナー室など多様な施設が備えられています。 操縦川や四季ソリ場も目の前にあるので、退屈せず楽しめます。 また、静かで閑静な位置にあり、ゆったりと時間を過ごすことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡ください。 ペットと一緒にご利用の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を必ず遵守してください。客室及び施設物品の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、再度予約することができます。 ペンションには一軒家とメゾネットタイプの客室があり、カラオケと卓球場も提供しています。 バーベキュー場には炭火バーベキューやキャンプファイヤーも利用でき、駐車も可能です。 ペンション周辺には操縦川が流れているので釣りやカワニナ釣りが可能で、四季ソリ場も近くに位置しています。 ペンション内には卓球場とピアノもあります。 基準人数は8人で、最大人数は12人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションドクソルネはどのような施設ですか？",
            "answer": "ペンションドクソルネは一日に1チームのみ利用できる宿泊施設で、3階建て1棟で構成されています。卓球場、カラオケ、セミナー室など多様な施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物品の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設物品の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が生じた場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いについてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "ペンションには一軒家とメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには卓球場とカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場には炭火バーベキューやキャンプファイヤーも利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には操縦川が流れているので釣りやカワニナ釣りが可能で、四季ソリ場も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピアノは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内にはピアノもあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は8人で、最大人数は12人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 764
    }
}